有無人開始喉嚨痕同痛

講真話。。。我諗差唔多要去報案求助

轉北風 痕痕地

有兩聲咳

開始feel到個肺同平時唔同